大家好，我是華農兄弟

Lm

你媽中暑